兩日後去伊朗 仲去唔去好

啲local話其實無乜事
只要唔去多人嘅地方就得

但情況好似會惡化

主要想問旅遊保險包唔包cancel機票
仲有唔去伊朗有無咩地方推介去

去伊朗做咩？

旅行

其實好安全 真心唔撚洗驚

點解咁都有負評

巴打係當地？

去啦，無咩事，記住係度update

唉濕撚晒
唉唔撚驚

驚就咪鬼去

伊朗示威死者增加 首度有執法人員殉職 首都最少450人被捕

保險都唔保

早幾日仲係西部城市示威都唔驚
依加連Esfahan/Tehran 都有

我主要想問保險保唔保cancel機票

最多咪死

自己唔去邊有得包

除非黑色旅遊警告

有啲話紅都包

但伊朗只係黃，同泰國，馬來西亞一樣

仲以為佢改左外遊警示添

我問cs個host佢話無乜大問題

加油

唔怕被捉做人質？

命就自己既，你諗你

屌
早唔抗議遲唔抗議
就食正我個幾日

抗議姐，有打仗都味驚過

戈邊好似幾靚